一人一件分手後見到Ex X街的事情？

我等緊

你噏乜柒

見到Ex 出街

同新男友一齊扮唔識你